［慎入有片］獸父虐待八歲親兒

依家先帶袋遲咗啲喎